點解消息都可以做新聞

覺唔覺呢排新聞都係 消息指
唔洗fc

消息： 柒咗都唔關自己事？

消息等於反FC 文化

HK01 可信程度等同黨媒

佢啲消息就係政府畀

完全為咗推高01 係咁放風畀01

根本就係

明明確切來源 但係會變私相授受 咪扮係收到風囉

變相打壓其他媒體
公眾知情權
你唔埋我堆 消息都唔講你知

消息中咗 = 我啲消息準
消息唔中 = 都話咗係消息嫁啦

我都可以做消息記者

係

全港以後睇晒紅底hk01
支共最開心

人人都是消息

消息指
有知情人士指
據了解
預料
據報
外界普遍估計
據可靠消息透露
未FC

公我贏 字你輸

可憐香港人 通過國安法後
消息都要當做新聞
國安法前嘅FC已經被清洗

不嬲都有，為左保護線人，不過前提係媒體本身有公信力

不嬲有 但唔會無fc 同咁大量

唔係一直都係咁??

以前D新聞都好喜歡加個「傳」字係前面

例如「傳 北京發生政變」「傳 金正恩被暗殺」

錯左都可以話只係 「傳」.......

據了解 47宗 最後錯哂都無問題

走向中共style

依家港共就係要令到 公眾一定要聽黨媒
故意限制其他新聞得到嘅資訊

保護來源一部分
但香港嘅新聞啲消息來源，特別政府或者建制派最鍾意用消息指放料比傳媒

睇過一篇文好似係區家麟有寫過

發現最近多咗好多
尤其是國安法之後
由政府控制消息

Google search 返

2016文但到而家都係啱用